# FOSSIL Absensi QR

Absensi Member FOSSIL menggunakan QRCode.
Untuk memenuhi tugas final project Pemrograman Web Lanjut.

# Online Demo
[FOSSIL PRESENSI](https://fossil.tux.co.id)

| email        | password           |
| ------------- |:-------------:|
| admin@admin.com      | admin123 |

Atau kalok mau bikin user admin baru, bisa registrasi [disini](https://fossil.tux.co.id/register).

Kalau kamera tidak dapat muncul, bisa menggunakan browser chrome. Untuk generate kode QR banyak aplikasinya di google :)


# Thanks to
* [Laravel Project](https://github.com/laravel/laravel)
* [DropZone Image Upload](https://github.com/codingo-me/dropzone-laravel-image-upload)
* [TimeDropper](https://felicegattuso.com/projects/timedropper/)
* [Yajra Datatables](https://github.com/yajra/laravel-datatables)
* [Doughnut and Pie Charts](https://www.chartjs.org/docs/latest/charts/doughnut.html)

